大亞灣：港府若有需要 核電廠可隨時爆炸

地府：港府若有需要 毛澤東可隨時復活

樓主好沒

very excelent